媽媽啱做完手術 可唔可以幫我集氣

我唔喺佢身邊，今日聽到佢把聲好弱我好驚
咁大個人未試過咁不安

伯母加油

絲打加油 好好照顧你媽咪 岩岩做完手術康復需要時間 比啲時間佢啦 陪住係身邊

佢會冇事！加油♥️💪🏻💪🏻💪🏻

好人一生平安

冇事，唔洗擔心

希望佢可以快d恢復返，聽到佢話痛我都好痛

加油加油

會平安康復架

加油

加油呀

集氣

打完電話過咗個幾鐘先突然開始喊

集氣 伯母早日康復

多謝大家

何樂不為 加油 你同伯母都係

伯母加油,好人一生平安.

好人一生平安
吉人自有天相

伯母加油！

祝伯有早日康復

好人一生平安 加油

休息多啲就無事架啦

加油 你都要挺住

加油 好人一生平安

做完手術無事架喇，唔好擔心

姨姨加油

快啲好返，餐餐食好西

放心 一定會冇事嘅
等佢好返啲之後記住上嚟同我地報平安

媽媽前排都做完大手術
伯母加油

祝福佢無事。。

加油 會無事嘅

加油！！

你地都要加油

集氣She'll be fine

伯母加油 吉人天相

加油，一家平安

加油 為你地祈禱

加油啊

祝早日康復

伯母會冇事 集氣集氣

加油阿姨，我地撐你